＊我小藍想分享Roselia首「LOUDER」既live ver

好撚柒正呀屌你老母

個人簽名
＊我小藍想分享Roselia 4th single小小野...

【試聴動画】Roselia 4th Single 表題曲「ONENESS」(11/29発売!!)

【試聴動画】Roselia 4th Single カップリング曲「Determination Symphony」(11/29発売!!)

【期間限定公開】Roselia 「熱色スターマイン」ライブ映像
【期間限定公開】バンドリ！ Roselia「BLACK SHOUT」ライブ映像フルVer
[/quote]

聽到好熱血，旗仔都扯了

五毛唔敢入呢個post

收嗲啦

5毛偷偷地負皮

寵~寵寵寵